到底全盛時期, 香港有幾多卡拉ok夜總會

今日路過佐敦德成街呢個好多港產片會要黎攞景嘅招牌景位, 赫然回想90年代我細個時香港各區真係有好多卡拉ok夜總會or桑拿浴室場...

到底全盛時間香港係咪周街都係呢啲架步? 當年場入面啲雞而家又做緊乜?!

都係做緊雞

X宝城

陽光檸檬茶